某波台會員轉行未

21歲正妹辭職轉行 「扮小狗被遛」月入數百萬

扮狗同狗係唔同嘅

講緊佩XXXX？

世清發左達唔上水

佢唔洗扮 應該唔係佢

佩定cos?

樓主係狗界車志健

隻bot唔見左

樓主扮熱狗

佢買皇馬重奪同中芯賺左幾千m

叫左港父 條撚樣做野又幾快

拉舒福特做緊

樓主25毛熱狗

志弟

佢係熱狗名宿

乜能

換得勁慢

食屎啦世狗